人少就宣傳 人多就會自然停飛 不割蓆不指責

記住大家的目標係一樣
我地要逼到呢個垃圾政府回應
向外國勢力文宣又好
搞停機場又好
大家都係想逼到政府回應
槍口一致對外

好多po互屌
驚賊公布左卧底
我知大家依加覺得一街係鬼
但要記得我地點樣捱到今日
我地要一直檢討進步
唔好第一反應就屌鬼
對外對內都記得要有公關

前線手足唔夠人 推車封路
你地要屌的 全部同我入曬機場屌
我地人夠多的 一齊移走啲車 靠人數塞停機場

be humble, my friend

自推十連

3

4

push

5

6

7

光復香港 時代革命

8

五大訴求 缺一不可

推！大家同路人 不分化！

頭先有係T1離境坐，有啲野想講

推埋呢個

9

皇天擊殺共產黨

10

反送共！！

互推

頭先有係T1離境坐，有啲野想講

再推

全部人冷靜啲
冷靜啲先可以打撚死狗

宣傳咪當休息，多人自然停飛，停飛只係bonus

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

我幫你推

星期一都冇人諗到多人到停飛

be water，策略調整都要靈活

幫推

在推